唔好覆垃圾post 專心推721出黎 無視720 負評都唔準比！

咪撚再推d垃圾新聞
河南斷腳關我撚事！ 睇到嬲呀！

睇post睇頭睇尾先再覆
見到無撚用果d嘻哈post 打句唔好覆 由佢沉 唔好再評分！
我地宜家要文宣721呀

721!
不見不散！
不撒不散！

推推推
幫手air drop文宣
連登要加油
唔好比3毛入侵